唔開心，唔係你嘅錯

經常心情差同思想負面，其實並唔係睇唔開，而係俾唔開心嘅思路騎劫左